【LIVE】陳肇始12點半就武肺疫情最新情況見記者

hi

WFH

爆爆爆爆爆

樓主係咪衛生署做

Hi

佢就係竹君

佢傳染病處主任嚟

係

唔封關有撚用咩

遲到

同你一樣咁大牌

蔡若蓮

有蔡玉蓮

你照下鏡

sor9打錯字
是但啦

26新增個, 當中21 本地, 多個群組, 跳舞, staycation, DC9, 家庭主婦, 唔同地區
今日超過30 宗初步

26確診
21本地

爆撚到仆街

30初步

期待第4波

>30初步

MONKEY國係咪驚到腳軟

立刻收緊措施
- 小1-3 停課 由下星期一起 停面授2星期
- 幼稚園 停課延長至 6/12

11月19日00:00:00至23:59:59，多26宗確診個案
5宗輸入
21宗本地
>30初步陽性個案

陳姑娘唔舒服牙？

中咗招

港共話按協議monkey 可隨時退

話爆就爆30幾宗初步，仲要冬天加成

係就好

過多14日仲有CCTVB群組

又咒你腦細

唔通真係大圍隻雞爆出黎 突然間咁多

唔排除全面停課

永續

7000名罷工醫護即時釘牌?

屌，比隻大陸雞同班雞蟲累死

staycation byebye

跳舞室群組
跳老舞群組

唔駛被迫接本地客啦

求仁得仁

又蠍子

黨府真係做咩燈咩

妓女係11月1-5曰左右，時間線對上

4:30又係張竹君

其實係咪即係有56單

似乎除咗講停課
其他措施都係話 review , 之後公佈

許樹昌話要停演唱會

要坐監啦

3group強制
1 有symptoms
2 老人院員工
3 dc9

全城LOCKDOWN啦

張竹君你都唔識

保就業又完
個勢又想收緊食肆同叫人停業
今次真係想叫人唔好過年了

小四以上有抗體 唔能驚

張宇人又要俾人屌老母

而家先考慮津貼確診人士

正，數字直線上升

確診者有津貼

然後好快到電視台群組

三個群組應該盡快強制檢查
- 有病徵人仕
- 老人院宿員工
- DC9
相關政策局準備強制檢查工作

話說樓主今日仲有冇記者會

即刻除撚左個口罩佢

分開計會清晰啲
不過先過得半日就已經>30初步...

1630

有

即刻喺中國衝落黎確診先

早中既宜家可以再中

你老公要健康呀

Monkey 旅遊泡沫爆煲

點解唔係教育局局長講停課

嗰條廢人呢幾日忙住要狙擊暴大生

含撚啦01又問垃圾

第一個就閪01

菜肉蓮係咪係記者會而家？

張：依加係反共派留下嘅屎，要幫反共派刷pat pat

蔡若蓮代佢出咗嚟

幾多unlinked?

問撚完未呀垃圾01

又停
隻支那臭雞係應該坐監
屌

01咁叫3條問題 成20個問題

問咗十條問題
跟住話第二條問題係 ...
再問咗十條問題
跟住話第三條問題係 ...

23號起居支港人可返港

香港好撚危險，咪撚返黎

Club 咩bing 呀
係跳舞室跳老舞群組呀

要等430
無恥好概括咁講咗就算

半日已經30宗
聽日50不是夢

叫雞咩人都有，只要有十個八個做啲流動行業
例如揸車、送貨揾食，好容易就港九新界都有
而且呢啲時勢狗衝得去叫雞，衛生意識多數都係傾向薄弱，唔小心四圍傳一啲都唔奇

快過恆指反彈

跳老舞

幾時禁141

走私雞點禁

扮咩，惡制檢測 dna庫

嘩，屌你老舞

跳舞群組特別擔心, 人好多, 如果唔戴口罩, 風險係非常高.

平時群組爆發, 有關既人就會去主動驗
叫雞群組爆發, 有關既人就全部唔會主動驗, 除非常家變
唔驗, 叫雞啲人咪做隱形播菌者~

暴動都似

演唱會書展電腦展係咪要停呀

跳你老舞

班老野又要拍閘

書展蝕撚死

好彩近排少去多人地方

未開波就circult breaker就好笑啦

熔斷機制

1a
1b
1c
1d
1e
1f
1g
1h

都係一條

未開波就熔斷

熔斷機制
未開波 就收咗檔

有=冇

快d whf

漢儀佈景版

到佈景板

暫停啫

美食展都玩L完

停左楊千嬅果場佢

而家重有重未完

酒店雞就難啲

佈景板：以前唔會因為URTI停課 但今年情況比以往嚴重

呢條豬閪算吧啦

等佢彩排完唱唔到

bye 軒仔
今次真係罷埋蛋記

輪到 若蓮喪子 講嘢

停左佢仲開心, 反正賣唔去, 唔駛蝕
驚軒仔會停就真

估搞搞下停 佢咁撚多場

真係死屋企人咁款

諗住幾時中計
一刀切 停14日

真係柒撚到無論 條仆街臭西林奠同班冚家產建制狗係咁話要開關 開你老母臭咩

口水佬？

SCMP口水佬

旅遊氣泡係咪壽終正寢

人地真係攬炒香港

直接玩完

諗多左

依加冇左巴士群組，證明口罩很重要

留意返 個氣泡本身冇事
不過唔再關香港事

可能已經有左但查唔到啫

早兩個星期林鄭又喺到打晒飛機話爭取早日通關，點知而家又嚟料
難怪連大陸啲領導都嫌棄呢條死傻閪
當初死都要開關放人落嚟，而家人地唔開關俾人上去，唔知條傻閪俾人過橋抽板有咩感受

陳姑娘話疫情嚴峻新一波喎
要減少不必要聚會

疫情明燈

冇嘢嘅
又搵真香港人出氣咁解

隨時停gym

上完北京就…

心口又要縮水

無關係

無戴口罩可能爆得仲甘
而唔係有無少數中招

有部分原因係派錢個一萬蚊就到期

有班人拎左身份證就返返支那住同工作，冇香港銀行戶口

派錢出年年尾先截止
想開關幾時都得

我唔戴罩了 後生中當感冒 姐係感冒都有錢收

你中咗冇人開盤

屌你老母 難得啱啱操番起 又停

立即禁止婚宴 整死藍店

黎緊婚宴照食，幾百人CPA 照考？

返工繼續返, 最緊要你會返工同有人搭狗鐵

有病徵人士會強制檢測，係咪少少傷風感冒都捉你去，咁到時仲有冇人會去睇醫生

等睇
婚宴群組
CPA考試群組

香港個醫療系統夠做咩

檢測啫，冇話捉埋你去隔離，有結果前應該都可以通街走

有講？

Final Exam 對足6 個鐘

黨鐵你唔駛擔心啦，大把人扮黃兩蚊搭黨鐵R著數

有結果前可以通街走 加上家居隔離人士屋企人可以唔洗隔離 呢兩個措施真係得林鄭呢種on9先覺得冇問題

正確係 衛生防護中心 所以唔係衛生署

暗黑兵法黎 唔比你d人射波 好似係

飲茶呢？
行山呢？
訓左冇睇，婚宴考試有爆到？

2月咪爆咗個愉景灣婚宴群組

睇賽車喇！

個閘機有黃燈喎
唔怕查飛狗捉咩

有分別咩

今朝先見3隻黃衫狗衝埋去截人，好似有金執咁

飲一啖肺炎水先啦

俾人捉完咪上連登開post聲大夾惡扮俾人逼害囉，發洩完繼續R 著數

樓主捉字蝨

仲有JRE

一禁開就見炒車

咁長時間既試都唔停?

出埋紅旗

點解今日早咁多開？

戴口罩考，冇事

巴士都係藍 個個的士 行步 單車？

呢個係前菜，四點半係主菜，甜品係上呼吸道感染

所以我不嬲都話，一係就俾d骨氣直接罷，一係就光明正大繼續搭，最憎就係果d大條道理R著數又唔認，俾人踢爆仲要懶係正義扮俾人逼害

婚宴如果齋食飯同4人一台無分別

豁免檢疫 + 尼泊爾病毒株流入社區

30宗初步確診
係上24小時

唔係12am-1pm

即係聽日30宗左右

咩呀

不嬲係講前一日00:00-24:00

唔係呢半日初步確診數

我係公司都戴 同事又戴
佢感冒 返工時間內我都中招時間短都可崽用口罩頂一頂
時間長 應該要用豬嘴

chp做得切2359前confirm咪入聽日數

會唔會跳舞佔一半

上呼吸道感染同季節性流感分別係咩

爆未啊 我男朋友12月去人地婚禮飲

我想佢個邊都爆埋 一大班自私撚擺酒

跳老舞10prelim

個即時傳播率要爆上去了

咁多？

係
一半

唔怪之得近呢一年少咗大隻仔喺條街啦

老舞係starlight?

係 所以唔係今朝既數黎
係上24小時既數

聽日約30
同今日大致一樣

開左關未？

點解嗰啲阿婆咁老都可以咁好精力去dance club

地方阿婆需要

咪又係棍唔到

sorry 回錯